澳洲10日行程求意見

9/12號朝 去到CAIRNS...去市中心報LOCAL TOUR +下午去釣魚+泥蟹
10/12 SKYDIVING / 出海潛水
11/12 SKYDIVING / 出海潛水 (呢兩日睇報TOUR 情況)
12/12 朝> MELB/ SYD (先當MELB) 租車去彩虹屋> PHILIP ISLAND
13/12 12門徒+ 直升機 之後再行下MELB 市中心
14/12 自駕去SYD (中途有咩地方好去下)
15/12 fish market > blue mountain
16/12 hunter valley + syd 四圍走
17/12 BONDI BEACH + 市中心
18/12 未定下午機/晚上機 要睇機FULL 唔FULL (有咩好做)

求評

Hunter valley 離Sydney 好遠架喎

都唔係話好遠既...
唔去HUNTER VALLEY 咁SYD/ MELB 仲有無邊度推介?

Mel去syd 可以去埋首都訓一晚（雖然冇乜野睇，但都叫去下首都）之後去Wollongong 南天寺蛋糕石8字湖。呢d一定去。

反而mel既十二門徒石我就唔推介。city中心有條街噴漆噴得幾靚同埋city建築物靚過syd 。見意mel住city 租airbnb QV定QB係China town隔離好方便。

Syd 南山又其實冇乜野做。叫做去過下。反而而家係摘cherry季節藍山渣多一個鐘orange附近好多摘cherry果園唔錯。

其實我係澳洲住左5年,但都無去過CAIRNS
MELB SYD Canberra 我都去過晒
今次係帶埋條女去所以先去MELB SYD 本身係想去TASMANIA
Canberra 其實真係乜柒都無野好去,個國會入面都無乜野睇,我淨係記得個停車場好靚
十二門徒我上次去天氣唔好無坐直升機,感覺上要坐返次,反而PHILIP ISLAND 其實我唔係好想去,D 企鵝又唔係特別好睇
仲有MELB 市區泊車好麻煩,停車場又貴,諗緊點搞
BLUE MOUNTAIN 我去左5次 純粹為左佢又去多次..不過你提到CHEERY FARM 搞到我好想去
多謝巴打意見

大洋路係melb最有觀賞性嘅景點
雖然冇咩特別 但連呢個都唔去
咁我建議連melb都唔駛去
去Adelaida仲好

你住咗成五年自己咪仲清楚
咁不如去whitsunday
係冇跳傘但其餘嘅野夠你玩五日
你去過嘅就算

其實可以當我未去過,因為另一半未去過,咁其實要去既都要去
whitsunday 個位太唔方便啦,我以前住BRISBANE 去就近
BNE 我自己真係覺得一樣野都無野值得去
都係集思廣益,其實澳洲大路野都係果D, 反而好多靚既地方好小人知
好似BNE 既話有個草泥馬農場其實好小人識去

其實我覺得去澳洲玩去Uluru whitsunday 袋鼠島呢啲仲正 南澳都好似有唔少自然奇景

melb 果個蒸汽火車係咪要去一日

暫時BOOK 好左
9號去到CAIRNS(book 左車 12號還)
12號去抱抱KOALA同佢地影相,邊個ZOO 正D?
12號晚機去MELB
12號MELB 租車18號SYD 還車
其他咩都未搞

一來回都五個鐘 除非你真係文太啦

我住syd 覺得無野玩
都係啲大眾野去打下卡咁囉

Mel就彩虹屋 鬼畫符街 十二門徒
你條友鐘意食野同買野就 Victoria market la 夠行一日
仲有個粉紅鹽湖 唔係近cbd果個垃圾

Cairns 既熱帶雨林+天空之城都ok
同埋可以試下有沒釣魚trip

再唔係去塔斯啲景好靚

12門徒一程行大洋路一程行公路來回都7個幾鐘啦 去brighton睇彩虹屋好過

其實來回huntervalley 真係唔遠， 可能我鐘意揸車
great ocean road 條山路好好飛，去到海邊景又靚，來固都不是問題，兩條我都揸過
粉紅鹽湖請問係邊，係咪adl 同melb 中間果個，好似要揸五個鐘車去

係啊

啱啱醒起 Sydney 南邊果邊有個look out 都唔錯 可以昅下
Cambewarra Mountain Lookout
182 Cambewarra Lookout Rd, Cambewarra NSW 2540
(02) 4465 1321

謝謝你，我google 下先

澳洲首都係坎培拉

佢意思係mel揸車去Sydney 順路可以去埋坎培拉

樓主我出年2月尾都去11日

暫定行程如下

26號朝早一落機就係墨爾本機場拎車先
跟住酒店check in
之後就去坐個咩蒸汽火車 之後可能四圍去下

27號就去12門徒石，個到預玩一日了

28號朝早返機場還車
之後坐內陸機去Tasmania 又係機場拎車先
之後就酒店放低野再出去玩
會一直由Hobart玩上去Launceston
中間去邊玩乜乜都未諗

打算係到玩到6號朝早就由Launceston個場機飛返墨爾本
等到夜晚checkin返香港

我未去過墨爾本，10幾年前就去過adelaide

想問以上咁樣o唔ok?新手唔太識 好多地方都其實未點樣plan
暫時只係買左機票，內陸機同酒店/Airbnb乜都未攪

坐蒸汽火車有度麻煩就係自駕既話要坐返轉頭，而返轉頭班車要等好耐

要好耐架咩

去BLUE MOU 我寧願去Brisbane southbank 個人造沙灘
正到呢

southbank 個泳池好柒喎，d 水又熱又大味

住左幾年都唔覺有你呢個問題
係好有特色，值得睇過藍山啦

聞唔到d 綠水味？
southbank 個泳池有特色個bluemountain
我返uq 游水唔好？